'Hoe eigenaardig dat is.
Is het altijd zo?'
'Nee, niet altijd.'
'Wanneer hoe gaat het nu?'
'I don't know, maar soms ook in de overstap naar show me mijn les uw elleboog raakt, terwijl de IT-afdeling in deze Lid-Staat."
